有冇人買咗airpods max

買咗咩色
啲聲掂唔掂

買你老母

師兄你好冤氣喎

樓主係知名5毛
你唔識?

原來係咁我錯

追擊chun kit，人人有責

藍屎咁撚窮閪架？買野都要問人 呢排一定無咩工開

會員編號：219147
會員名稱：Ieezy
註冊日期：2018年10月29日

【Wong Chun Kit】
事蹟：曬有錢，點知自爆名稱，叫Wong Chun Kit
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：話人「香港廢青，呢個世界只在乎有錢 不在乎自不自由 」
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足係曱甴
詳細來源：

乜五毛買嘢都要問人嘅咩，你咁有錢，買晒咁多隻色佢囉

佢係做護士，住元朗

有冇多d資料

有佢張相

可唔可以爆佢出黎

個死人柒case真係好唔掂
買咗xm4 用咗10日 再買唔airpods max

舒適度好過xm4
拎上手個質感都好過xm4
音質好似差無幾
但降躁事實係xm4 好啲
仲有xm4 有個問題
唔知係咪佢啲firmware 有問題
我上網都見好多人有咁嘅問題
開降躁如果冇開歌，成日有啲風聲

想識

個case邊到買幾正

原廠嗰個case 嚟
柒到仆街
想掟鳩爛佢
不過佢一放入去馬上低耗
唔知有冇第三方做到呢個原理
不過佢常態5分鐘都會自動入低耗

偏色偏到咁嚴重ching你呢個咩色呀?

唔係偏色
係電話影出嚟變成咁
藍色

再深小小就實物色

藍色咁嘅樣同去apple store睇都差好遠喎 你呢個相機係咪偏色偏得滯

行過
屌下樓主個老母個老母老母先

iPhone 12 Pro